日本311地震當年在地震災區步行一百五十公里，為死者誦經超度的禪僧

终于找到他了：當年在地震災區步行一百五十公里，為死者誦經超度的禪僧，名叫小原宗鑑，當年二十八歲，現在是岩手縣石雲禪寺住持。

好似幾靚仔

好型
想跟佢瘋狂修行

Chick post條link入去啲人話佢中咗肺炎都唔知唔係咪真嘅